台灣內政部學術文章：點解對付武漢肺炎病毒要用酒精？

有個有幽默感，識得係適當時候9up既政府真係好

好好笑

飲酒

笑左

唔小心拉左 推番

好鐘意，簡單易明，直接解釋

發現蔡英文總統上台之後臺灣政府冇咁官僚主義
港共玩官僚主義玩到出神入化，一大堆唔知噏乜春廢話
中文我哋識，但排埋一齊就唔知係乜

推

Good ball